荷蘭國會定性中國在新疆「種族滅絕」； 導彈試射失敗設計師被撤銷政協資格 | 粵語新聞報道

#粵語新聞報道 #維吾爾 #種族滅絕

荷蘭國會定性中國在新疆「種族滅絕」；
導彈試射失敗設計師被撤銷政協資格 |
粵語新聞報道
（02-26-2021）

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

歐洲第一槍：荷蘭國會定性中國在新疆「種族滅絕」

土耳其維族人集會抗議中共「種族滅絕」 中使館拒收5900份集中營受害者資料

跟去年多次導彈試射失敗有關？中國導彈設計師突被撤銷全國政協委員資格

本台調查：習近平的「全面脫貧」牛皮吹破了

大陸欺台再出新招 乘採收季節突禁鳳梨入口

【耳邊風】與政治難分難解的「貴州茅台」

【DQ學生會】學界組織所餘無幾 蔡子強：中大受外間勢力施壓 已非校內問題

【港版美麗島】初選被捕者提早報到或被起訴 分析：中共測試美與多國關係及反應

【港版美麗島】傳反送中未定罪被捕者銀行戶口遭凍結

【台港共鳴．一】台灣人權律師李勝雄：美麗島事件比香港大拘捕慘重 港有民主種子

【元朗721案】官令控方呈堂證人片段需打格仔

【翻牆問答】Flash大陸更新版——綠洲還是陷阱？

#粵語新聞報道
#維吾爾
#種族滅絕

--------------------------------------------------

push